[男人最痛]嚴重脫髮，單眼皮，滿面暗瘡火山坑，矮

如果四樣中，你一定要有其中一樣缺陷，
你會揀:
1。嚴重脫髮，
2。單眼皮，
3。滿面暗瘡火山坑，
4。矮(165cm以下)

仲駛諗既 單眼皮最易 割咪得

其他無得救

屌你老母屌你老母屌你老母

其實女人點睇單眼皮既男人

大把單眼皮型男啦

身高181但123中曬點睇